%@Titre: Groupe Nord -- 2002
\begin{myenumerate}
\item Développer et réduire l'expression :
$P=(x+12)(x+2)$.
\item Factoriser l'expression : $Q=(x+7)^2-25$.
\item $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ ; $x$ désigne un nombre positif ;

$BC=x+7$ ; $AB=5$.

Faire un schéma et montrer que :
$AC^2=x^2+14x+24$.
\end{myenumerate}